【突發】急救員藏有攻擊性武器被捕 檢獲三把剪刀和生理鹽水

警方進入觀塘站，有身穿黑衣的人被搜身，引起在場人士不滿。觀塘站入閘機旁一塊玻璃及站內閉路電視被破壞。月台懷疑有人被捕，惟警方將記者全部趕離地鐵站，有一段時間未能得知被捕人士情況。警方其後將他帶上警車，該名被捕男子姓簡，自稱急救員，表示警方從他背囊搜出三把剪刀及生理鹽水，警方以涉嫌「藏有攻擊性武器」及「非法集結」將他拘捕。他指警方對他很禮貌。 港鐵公布，因應觀塘線和荃灣線沿線多區的突發情況，多個車站更受到不同程度的破壞，觀塘線和荃灣線列車服務現時暫停。港鐵解釋，因為站內發生乘客衝突，對其他乘客和員工的安全帶來威脅，車站啓動了疏散程序。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

屌你老母軍政府

d魔警習慣用口咬開d繃帶？

肯打狗未？

屌係咪戇鳩架

屌你老母

要求停止全港醫院運作

只係打?

係唔係on9